如果侵侵連任到嘅 我用毛筆抄哂所有留名嘅名

我登必勝

利申 小學字體

lm

吹水台 LM

登登

LM

Ok

留名

Gchi 小油

Lm

油油

大隻花

希望你抄到

強貼留名

速速LM

劉明睇走數

走硬數

走數死全家

咁快出現

我

梗係開吹水台
快沉d

兔兔

Sure

LM

拜燈必勝

寫我靚仔啲

仲要揀依個時間開
少人d

一定要留名啦

幫推

盡量

會長

留名聽朝幫你推

油

咁益我

唔驚 信登登唔怕

牙朗留名

預抄100個
依而家個進度

又要留名

使乜抄吖 我登必勝

OH

你啱
都唔使抄 我登贏硬

依個po聽日會熱

走數香港警察死全家

等你啊樓豬

警察
黑警 狗

唔驚

我登必勝

要侵侵贏咗先

我侵必勝

劉明一身蟻

點會
我登必勝

Come on

等你走數

留各

Okay please

你不如抄咗啲先

中國製造
英國研究
台灣新聞
連登仔承諾

都係唔可信嘅

咁你準備好毛筆都得啦！

幻覺嚟嘅啫

我睇嘅版本係咁嘅

咁聽日抄幾個 依表唔會走數

劉明

LM 等走數

咁睇我

想睇油油.....

手字

ok lm

豬豬

小學雞字體

Sor 撳咗負皮

你個名

放心 拜登贏撚硬 唔使抄

狼狼

Om

古古

由由

幫伐留個名

留名
我燈必勝

尻尻

嬌嬌

強帖留名

凍凍

留兩次名

你根本唔會成功

丙丙

寫兩次俾你

我個名得兩個字

想唔想上熱門啊

應該china joe

總統性侵！

上咪上
我登必勝

星期三早上知結果, 希望唔好推到你抄到死.............

phoenix

未驚過

登

點解多咗咁多人

你諗著幾點瞓

你瞓先

牙wo牙wo

因為全世界都有連登仔

快d瞓

做咩用不推文

希望你有得抄

日出而息，你都早啲瞓

你做咩唔瞓

推返

ok now瞓 bye

lm 睇抄名！
支那Joe 會被支那習自殺的。

有得走都係好事

Btw LM先

樓主好令仔

拜燈必勝

咁你實唔出洗抄啦

我登必勝

好

LM

我登

一中一英

l'm

唔找數窮十世

留名
希望你要找數啦

留名青史

屌咪又走數

寫硬呀你

留名睇走數

一言既出

Hi

留名寫我名

留名跟進

睇嚟有排抄
到時樓主見到就抄少我一個啦
我淨係做到咁多㗎咋

辛苦曬

留名留名

牙joe sure win

燈埋我

買定紙未？

Lm留定名先 希望你唔會抄到手軟啦

樓豬加油

MAGA

Lmlm

Lm Bookmark

ok

我一個禮拜跑50k

對你好少少

抄

sure

好呀

留名等睇

ok 留名

Really?

驚你寫唔到
寫住你自己個名黎j住先ok?

抄定啦

到時香港應該成為一個戰場。
大家坐穩~

抄啦

同我抄靚 d

求致頂

Hocc: 登哥必勝大豆侵死全家

留名學字

抄我登必......

星期三早上應該未點完票

留名先

thx

雖然應該都係拜登2020，但都留定名先

你練定字

抄啦你準備用幾多錢買墨水

我個名 兩個字 好易姐

正喎

留明

有冇sample

支持下

你抄既機會係零啊

字數多左D, 唔緊要啦

想練字未岀聲囉

strong post lau ming

不能太少人

加油！留名

唔想你抄

走數仆街死

1

lm😅

你唔會有咁嘅機會

Lm 等走數

留名啦
BTW 可唔可以用A4空白完好嘅紙抄
之前颱風POST位CHING求其搵紙抄勁難搵返自己個名

美國省

LM 啦, 走數死全家,

G持

留個靚名

我燈贏撚硬，你GEL定唔駛抄都得

Lm等

光復香港 時代革命

樓主加油

寫靚d

留名寫英文

我個名終於用得著

留名樓主走數

#lm

去買墨未？

留名等睇你抄

你叫我?

承你貴言

又燈

想樓主死咩

敗登加油

個名最長幾多個字

Okok

留個名

就睇下會抄幾耐lm

燈伯必勝

牙油

唔好走數

劉名 我登必勝

hi

你好

等睇走數

雖然我燈必勝
但照留名

登燈登燉

走數爛屎忽

我就英文名， 等樓主用毛筆寫英文

LM
幫你抄第二頁

集氣

我燈必勝！
g持樓主

孤兒仔出大絕

等睇抄到仆街

準備定啦你

唔洗抄我

Oklm

磨定墨啦你

走數師

黎

準備抄定啦同埋開埋新post thx

支持

支持樓主

油油 抄我名

hihi

我個名簡單，明益你啦

咪走數

留名！！！

油bb

留名 記得響個名隔離加個貓掌

加油

Lm
Btw 等睇走數

白花油

lm 抄唔到

Lm 留睇你毛筆練字

想改個長啲嘅名

Thx

留名待走數

寫字啦

留名

預咗樓主走數

抄埋個威爾斯丫唔該

笑咗

你嗰名對樓主嚟講係地獄

你個名練毛筆字一流
我都想試下

希望你有得抄啦

Hihi

熱門咗

LM

抄定先都得啦

你現在聚腳於吹水台。

On

正～～～

敗登必勝！

留名無壞

驅逐共黨 光復香港

留

使唔使開2

燈燈燈燈

我咁遲先見到

依個舖好熱

留名等睇到自己個名

Strong post lm

真係家門不幸, 害死全家

我個名唔係好難寫

!!!!

我將會當選

lm!!!

熊熊

咁癲

登登贏硬

玩大佢

油油豬

係唔係要準備開2

熊熊b

Lm等睇走數

你剪定鳩毛整筆啦

等睇直播毛筆字

叫admin提高回覆上限等樓主仆街啦

lm唔洗抄

Lmm

開2
今次開創意台

你想抄幾多

肯定唔使抄
我登必勝